g5 用qc 問題

用qc 係咪會快d燒底板?

一路差電一路用機先特別熱

熱到燒咁上下，用g4 牛叉都係咁